被色按摩師舔下體 OL驚醒怒踹他LP

1名年輕OL下班後到按摩店找梁姓按摩師做全身舒壓，在按摩的過程中還因為太舒服而睡著了，在半夢半醒之間，她覺得下面怪怪的，於是睜開眼睛一看，赫然發現按摩師沒穿褲子正跨跪在她的小腿兩側，整個頭埋在她兩腿間並舔她的下體，準備欺侮她，她嚇得用腳狠踹按摩師的下體並大聲呼救，台北地檢署調查後，依強制性交未遂罪，將這名色按摩師起訴。
檢警查出，這名20多歲的粉領上班族，今年3月12日凌晨3點左右，與好友陳姓女子一同前往台北市中山區一家足體按摩店進行全身按摩，2人在店家的安排下，前往4樓的2間VIP包廂，女子由1名44歲的梁姓男按摩師服務，好友陳女則由1名葉姓師父服務。
按摩的過程中，女子因為太舒服而呼呼大睡，不懷好意的梁男竟然趁機偷偷脫掉客人的內褲及自己的內外褲，然後爬上按摩床，雙腳跨跪在仰躺著女客人的小腿兩側，用舌頭舔弄女子的下體，然後還準備趁機「提槍」上陣。
女子在睡夢中，一直覺得下面感覺「怪怪的」，等到被弄到受不了，睜開沈重的眼皮一看，才驚覺按摩師怎麼將頭埋在她的雙腿之間，脫光褲子準備欺侮她，她嚇得不斷反抗，並在掙扎的過程中一腳不偏不倚的踼到按摩師的下體，梁男痛到放手。
女子見梁姓按摩師因為下體疼痛放開她，她趕緊下床衝進陳女包廂哭訴遭到性侵。陳女立即打電話報警，而幫陳女按摩的葉姓按摩師則幫忙看管梁男不讓他離開，警方獲報後以現行犯逮捕梁男並移送北檢偵辦，檢察官訊後諭令5萬元交保候傳。
對於女子的指控，梁男否認犯行，認為是女客人太累一時眼花，但檢察官依照相關事證認定梁男涉有重嫌，依強制性交未遂罪起訴。（呂志明／台北報導）

未入黎已經估係台灣

她嚇得不斷反抗，並在掙扎的過程中一腳不偏不倚的踼到按摩師的下體，梁男痛到放手。

連登仔好鐘意講 遇到強姦犯反抗踢下體冇用

又係AV情節

如果個按摩師係靚仔...

台北

悪徳マッサージ

有無人可以話我知乜嘢係LP

真係痴撚線
訓左又唔係暈撚左
咁都敢屌
所以話

佢果look penis

閩南語 春袋

所......

警方獲報後以現行犯逮捕梁男並移送北檢偵辦，檢察官訊後諭令5萬元交保候傳。
對於女子的指控，梁男否認犯行，認為是女客人太累一時眼花，但檢察官依照相關事證認定梁男涉有重嫌，依強制性交未遂罪起訴。（呂志明／台北報導）

台灣可以做AV大國

女人揼邪骨奶西好出奇咩

全身按摩咁做正喎

姓葉果個一定係靚仔

一定好好味

懶趴 男性生殖器

所以話

台北市加一分

唔係咁易㗎葉師傅

屌 估錯新北市

LP=懶趴 鳩既台語

陳女同葉按摩師喺隔離房玩得開心之際

嗰按摩師一番好意⋯⋯

一腳不偏不倚的踼到按摩師的下體

按摩送奶西仲想點

個男人非禮就入硬，
但個女人傷人係咪冇事？

男按摩師可以幫女客人按摩架咩
次次按到扯

應該要落左媚藥先

第二個按摩師:好彩遲咗出手

葉師傅，唔好同佢駁拳，試下入佢中路

搓下波摸下西咪算

錯！

你好有急才

扳回一仗

諗起已經扯撚咗
利申青頭boy

蘋果d圖真係好生動

不要強姦
去台灣

或曰台灣者

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

好撚痛